溫馨提示:記得呼吸

做乜鳩

差d唔記得，唔該巴打

今天也呼吸到 謝謝

睇到個post即刻吸左啖氣
多謝樓主

你提完我要呼吸之後好攰

咁重要
置頂！

嘩屌差啲窒息

我頭先見個呀伯暈咗係地，我睇見樓主個po,就係咁叫佢記得呼吸，最後呀伯醒返。
樓主救人一命 勝造七級浮屠

有無人教我點呼吸 唔識
依家好驚會死

心急人上